[選民登記]何謂武裝部隊成員？

武裝部隊係指？
上網搵完一輪都無明確解釋
好奇想知點解會有呢條

Pish想知

黑警，解放軍

因為咁所以啲犬連鄺神 ay都唔識？